［恭喜］EXO前成員黃子韜父親過身 終年52歲

<OT12 CONTENT>
Tao's father Mr. Zongdong Huang has passed away today, 2020, September 11 at age 52.
Condolences to the Huang family.

發佈訃告稱黃子韜爸爸黃忠東今日病逝，享年52歲，喪事將一切從簡。隨後黃子韜工作室轉發寫道，「謹此懷著沈痛之心，代表家屬黃子韜先生敬謝所有關心。痛失至親，我們懇請大家給予黃子韜先生一些時間，處理事宜，陪伴家人。」

其實早在青奧會「exo工作人員打粉絲事件」的時候，就有爆出黃子韜當時的態度也不好，當時也造成很多網友的不滿。

一家人最緊要齊齊整整..

大陸暴發戶生活習慣，唔願做嘢一味吃喝玩樂，食襯都肥膩三高、飲襯都酒類汽水、又唔做運動下下揸車。我識好多鄉下親戚朋友，廿零歲就嚴重痛風，三十零歲就糖尿病，四五十歲就突發性心血管病猝死，好普遍 !

還有這一件事，我看過動圖，伯賢只是想湊上去跟他用一個話筒說點什麼，然後就被很大力氣的推開了，而且當時對伯賢完全是厭惡的表情，推完之後自己繼續表演，讓伯賢只能尷尬的笑笑走開了。伯賢這種舉動在成員裡面是再正常不過的了吧，你憑什麼那種態度對別人

真

仲有 佢地飲嗰啲白酒好多50%起跳

呢頭又話好多謝成員陪住佢 返到中國又話呢咁多年淨係佢一個頂

係，佢哋總之乜酒都飲，成日通宵打麻將，晚晚美團外賣宵夜。

最弊唔會學似香港人，間唔中去行下山、踩下單車、或適量運動下，係完全冇 ! 所謂運動只係去公園散步，生活上總之由朝到晚飲飲食食，補償番上半生未暴發前缺失，生活好糜爛，唔早死身體機能都好差 !

好彩一早走曬如果唔係CHEN仲同佢地一齊係EXO-M

yahhhhhhhhhhhhhhhh
yo die one t6 dog

Chen都要走

唔岩？

躝開啦你

牙邊全家應該都好幸福

退出啦孩子他爸

又關我事

NBSL

負評嗰啲都係大陸狗

熱烈地彈琴熱烈地唱

咁後生就死

你燒牙妹小卡會唔會嬲你一世

唔會

燒左黃🤡🤡張卡未

我一張都冇 應該

拉

Who?.jpg

你中左邊幾張

帶埋個仔啦

護旗手個老竇

中國死狗大快人心

等睇姣西突然變左膠大愛撚

分身家，佢老豆好似有40億身家

EXO啲卡我有好多 專輯嗰啲我唔記得啦 全部夾晒喺入邊

佢自己一個立晒

佢老豆死左關我撚事 又唔係我老豆

Who
冇新聞價值嘅二打六就咪po啦

香港人就做餐死 人地就風流死

50度真係一杯收皮

go die?

幾時到佢本人

幾百億

人哋搵過億一年

你廢就唔好咁大聲啦 P牌仔

聽講老豆好有錢

收皮喇佢好撚樣衰成個爛仔咁

叻啦叻啦識飲酒

who?

希望佢老豆投胎都係做支那人

Push

呢條友面相真係好差
老左應該下場好慘

RAP

咪撚拉exo黎講
死開一邊

佢老豆算係死得遲左嫁啦

Who?

仲有假酒

幾時到佢死埋

唯一一次駁唔到

例如你

你都on99

伯賢

50度都大驚小怪 笑你小朋友咋傻仔
無知仲衝出黎柒 P牌仔真係垃圾

支持樓主

又on99

五糧液

笑撚咗，我話50度一杯醉關你撚事咩笨柒，個個人同你一樣咁撚on9飲咁撚高度數作賤自己咩，仲拎p牌仔出黎笑人，幾歲啊，繼續係連登搵p牌仔拎自尊感啦傻閪閪，真係話你on9驚你嬲

咁你真係

我做錯d咩

佢老豆好似好撚有米的

個樣好刻薄寒酸

你爸死了！

你做啱過D咩

52？ 似72

要睇幾大杯
普通啤酒杯真係會

牙邊咁低汁理埋Cpop star個老豆幾時死

平時無飲開90度黎消毒嘅 都唔好叫自己連登仔

睇嚟佢真係小朋友

仲有個啲表面好瘦，成日話自己瘦，其實血管開始塞緊都唔知三十幾就去咗，心臟問題，血管閉塞

所以一個人成世享受總量係constant
有節制，就長命啲襟玩啲
冇節制，享受嘅日子就玩得少啲

俾共產黨迫死
個仔等做鴨啦

大家要注意資安，好多商舖會用WiFi track MAC Address，只要經過就可以uniquely identify您，有好多手足就係唔注重資安被送中，好大機會包括被綁架12人同埋和你塞admin #save12hkyouths
除咗關注12位被送中手足，亦需要保護自己，立即加強網絡安全
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

G chi

佢笑緊你都唔知

Also win

高汁到又上熱門

G持

呢個POST好高汁
俾負評既都唔係手足黎

死左大把錢袋，有撚所謂